MyRadio Hong Kong講得好好

年輕人有既係機動力，無腦既人先會用暴力解決。要嬴就要食腦 睇緊myradio既live